英國亞洲事務大臣：我們會履行對香港人的歷史承諾

外交大臣潛完未?
快手出嚟

可唔可以講下個歷史承諾嘅內容係咩先
唔想表錯情

界限街以南同港島係中國割讓比英國做屬地
其他九龍新界係租地

但還租地既時候就連屬地都比返人